應該學小提琴定鋼琴好

鍾意邊樣咪學邊樣

8度好夠啦其實

如果比我揀我會比錢去學D自己本身唔識既野

如果你本身琴學到五級都識哂D基本野
可以自己周圍睇下點練/自己執正自己
上youtube 睇下人地D fingering,係慢D不過都學到
除非你話想考級

但係唔識一樣樂器一定係搵人教好哂你D BASIC先
之後起碼你想自己玩下都可以自學

咁又係慘左少少

moonlight sonata 1st movement我好似係小學彈架喇喎
利申好似小六grade 7 升中學就冇學落去 右手10度左手9度

btw 拉下筋啦 就算年紀大 拉筋都有幫助架

More 有無教學

所以完全唔知開得八度可以點彈

輕輕一推

ling ling 40 hours a day

俾我揀我會揀鋼琴
我鍾意鋼琴個聲多啲

I'm not ling ling

鋼琴全面d 左手bass line 右手melody

鐘意又可以轉玩現代，玩下jazz , funky , blues

小提琴就靚音色 同之後有弦樂團

怕寂寞就小提琴 有得夾

唔怕寂莫就鋼琴

Piano 易D溝女

有睇twoset即係對小提琴仲有唔少興趣啦, 不如比多次機會自己試多次

利申 非les

成本效益黎講

鋼琴係易D練D嘢俾叔伯兄弟聽下

小提琴，講真，8級都仲係難聽or唔穩陣

係
做咩無啦啦覆舊post